長者八達通，已經兩蚊仲要八折

即係每程俾得個六

兩蚊仲唔夠平咩
每朝繁忙時間已經夠塞夠多人
唔知係唔只係apply to黨鐵

手足

好平

4豪子係咪比乞丐

張圖片有人藏有攻擊性武器喎
有工具可作非法用途喎
三個人非法集結
無口罩犯599G

長者搭車個差額係咪政府比

到時又話蝕錢 可加可減

小恩小惠！
又話咩全月通平一舊！